一人一句聽到好心痛嘅歌詞

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麼滿足

說再見，為何不見？

想不再回頭 又不想錯過
想不想之間 著了魔

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

曾聽說過 你某夜結婚 未曾露笑容

誰都只得那雙手
靠擁抱亦難任你擁有

當一切都再無希望
有村民寧願失去自由都要反抗
為左表達不滿嘅怒火 不再顧及後果

原來自你消失後 才懂珍惜這些
陽光今天這麼燦爛 多麼想你

好掛住你 媽咪

原本都幾傷心
但知道首歌唔係講條女係講佢老母
就冇咗feel

不能只有我看到

愛も憎悪も全てこんなに僕は好きなのに どうして死んでしまうの?

君が僕を忘れてしまっても ちょっと辛いけど それでもいいから
僕より先に どこか遠くに 旅立つことは 絶対 許さないから

雖然我開呢個po嘅時候個腦諗緊愛情
但親情嘅野都好感人wor

我知呀，
我媽咪走左之後聽到佢啲朋友講話我媽咪其實唔想同我老豆結婚
所以好有感受咁呢一句歌詞

同埋唔係首首歌既詞都係要男女關係既感覺既

nani?

原來係咁 失禮失禮

為了不讓你傷心 傷了我的心

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

從何時開始忌諱空山無人
從何時開始怕遙望星塵

害怕悲劇重演
我的命中命中
越美麗的東西我越不可碰

為何共那又來又往沒情沒趣無情份的竟比你都更頻繁暢聚

shall we talk

若然我有軀殼 你定會再屬於我

我是品嚐失敗的人啊
沒有成為想要的模樣
有著事與願違的遺憾
包裝無能為力的悲傷

4句

問太多根本不會講
亦因愛妳令妳不安
才離開不再講

無愛可失 得不到相戀別說失戀

呢度十五首中有十首都係出自夕爺手筆
夕爺萬歲

一萬一千公里以外
我對你的愛
變的稀薄
卻放不下來

自那天哭一聲 便繫著妳心靈
陪著我數星星 帶我探視美景

何以 這恐懼 抹不走

矇著耳朵 哪裡哪天不再聽到在呼號的人

看著你的眼勾引我的淚為何流入溝渠

從末忘記那天淋著雨水
當天我獨個上學只有六、七歲

好多Eason 歌詞，聽Eason 既都係有故事既人

於心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

但為什麼終於穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋村

過去讓它過去 來不及從頭喜歡你

誰料最後你 碰到他 結識他 愛戀他 醉心於韶華 唯自問句 掛心嗎 放心嗎 狠心嗎 看你那天出嫁 紅葉亂舞 見證世間的變化 或到某晚某天秋去也 與你重逢說句：還好嗎 還好嗎

我本人明白什麼都總有限期

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙
我以為我能全力 填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右 彌補他一切的錯
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

哪怕僅此一次
也想再與你相見

成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我 别再將關愛座給我

何以 這土地 淚再流

以後別做朋友 朋友不能牽手

愛過嗎 你似乎沒記憶嗎
那段平凡日子裏 你共我 猶如是天生一對

今夜我可以走八千里路
想像明天會特赦全部

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友

幾多可笑諾言被作廢了

我已背上一身苦困後悔與唏噓

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演
不如不見

我有一個夢 還未兌現便放低 抱入哀悼禮

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

到這日才發現 曾呼吸過空氣

問題永遠 纏繞住我 圍繞住我 煩擾住我
開心呢種感覺 好似永遠被封鎖

LMF-對錯

等你等你等你 一世一世等你

想當初 你愛著我 那有多溫柔
現在你隨風而走 不曾回來過

I don’t love you
Like I did yesterday

過了秋天再過冬天
我都回不到你身邊

一樣的月光 其實看得我越來越心慌
怎麼你留下最真實的回憶 都是提醒我失去的聲音

聽咗咁多年...

When I grow older
I will be there at your side to remind you
How I still love you

讓晚風輕輕吹送了落霞 我已習慣每個傍晚去想她
在遠方的她此刻可知道 這段情在我心始終記掛

如果只是朋友 為什麼俾我拖手

任我含
人大左再聽返唔同感覺 有啲掛住細個啲朋友

太心痛是我的一手包辦令你心變酸，彌補如何還是太遲

何以這土地淚再留

最美麗長髮未留在我手
我也開心飲過酒

怎想到你被別人狂追便成為伴侶
善變沒有罪 卻是壯舉

When she thought up that I should be with you
But it's time to face the truth
I will never be with you

讓我感謝你 贈我空歡喜
記得要忘記

在這中秋的夜景 湖面平靜
與你去看滿月的倒影
不為天上的星星
不為手中的燈影
聽你腳步的聲最動聽

好恐怖

願你知生命實在亦是有些意外
不用徬徨迷途只須緊記
它有無窮色彩 它有無盡的愛
願憑著自信跨過障礙賽

手一僵眼閉着 未能延着 別求延着
學會花圈棺蓋了後就獻上
但願步過瞻仰 你亦明白 看穿真相
尚有些仗全力亦打不上

擦乾火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

難道跳下去
人間真的會疼惜我

盼自由來齊集這裹

想見你只想見你 未來過去 我只想見你

成長等於不要獻醜 成長等於需要放手

你在南方的艷陽裡，大雪紛飛

你都如何回憶我
帶著笑或是很沉默

無人時別理親疏 二人暫借星火
這分鐘仿似伴侶至少並非孤獨過

渡日月 穿山水 尚在恨 那~誰 誰曾無堅不摧 摧毀的廢墟 一早 變做 你美好新居 創疤你不挖 亦不知有過 在這裡

傳說中癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了世界漸冷清

若是人生 錯過這一晚 怕再沒機會任意呼喊

次次聽親呢首歌都會眼濕濕

聽你說外地歷險
我卻像當天的少年
但已是 能控制我所有淚腺

和你同做過的美夢發完 讓我一個擁抱互相許過的夙願
任你毀我誇我自甘孤僻 都不要自尊心給折損

很多東西畢竟控制不了 失散於繁囂

最美的愛情回憶裡代續

如若智力夠高 吐字用詞多用腦

但我始終都不能在情人節跟你一起瞓

識貨 呢首算唔算mla side track

但你從不喜愛拖手 只是放手進我衣袖
代表只想取暖 是否？

這惡俗的不捨 比一起更好過些
才是你遠走的主因 或者?

經歷緊

黃是你的姓 紅是你愛的
就當做常識

林夕嘅詞
明個故事聽到哩句就心痛

成首我代你哭都好心痛

用十年 換十年 判十年 坐十年

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

那孤單其實沒有想像殘忍
找個人逛街玩樂都是選擇
但睡前那句晚安我該對誰說呢
一想到這心就不堪負荷

最心痛是 愛得太遲 有些心意 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實自私
夢中也習慣 有壓力要我得志

仍然難禁 看著你這個壞人 有甚麼的吸引 殘酷至此 更讓我想靠近

沒有得你的允許 我都會愛下去
互相祝福心軟之際 或者準我吻下去...

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

唔～～～～（連連埋呢句哼先最心Up）

題外話 黃偉民係咪用呢句𧗠生出黃色大門同紅屋頂

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

曙光全部熄滅 殺掉我影子 我只能獨處 沒有全沒有支柱

仆街睪丸生癬我實在惡受
碌尻打針我又戒口
召妓不可 春袋似足豆腐
啲女一睇見我掉頭走

試圖再努力愛 也顯得不自在

同行兒女 為正義時代革命

屌真係㗎？
我依家先知

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開

根本你不懂得不懂得愛我
辛苦你日或夜像受罰遷就我

何以...

負親 成首都好心痛

do u hear the people sing

來年陌生的是昨日最親的某某

當天的小孩童怎麼逼迫 到失控難擋的槍砲亦要碰

你叫我最快樂也叫我最心痛

變了厭世無法不掌摑

誰人為愛情劃穿這對手
在劇痛之餘戒不掉哀愁

雖然我唔係失戀

只可惜傷害不見切口 也沒藉口 來博你問候

比條閪毛我 閪毛 閪毛
得條閪毛 閪毛 閪毛

但故事的最後你好像還是說了

這香港已不是我的地頭
就當我在外地旅遊

真的對不起 答應了你不再愛你
我卻沒有答應我自己

來年就算沒愛情 日落月昇 總會掛念你

I think I’m ugly and nobody want to love me

若那日你沒離棄我 已是某段情歌

趕快紀錄生命的美好 延後發現世界多糟糕

像你沒來過 沒去過

最熟悉的街主角卻 換了人演
分手應該體面 誰都不要說抱歉
再見 不負遇見
體面成首其實好簡單
但果時分手第一次聽 勁心痛

後來 我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去 消失在人海

刪掉你手機的訊息 清空你專屬的抽屜
如果可以的話 多想從來沒認識過你

若那日你沒嫌棄我
已是某段情歌

如能再生於此世間
願我不須孤單

鈴聲可以寧靜 難過卻避不過

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

借火 成首

陪我講，陪我講出我們最後何以生疏

哭一雙好戀人
差一些會一世共行
無奈又終須分

失去的 唯有認了 在冥冥中他不屬你的
得到的 越看越化 幸運光景都只是借的

同行兒女為正義時代革命

Who cares if one more light goes out?
Well I do。。。

實實在在 踏入過我宇宙
即使相處到 有個裂口
命運決定了 以後再沒法聚頭
但說過去 卻那樣厚

聽說世間所有情愛的事
不過是浪漫的想像所致
那我已知苦痛只不過是
因我太夢幻的心智

手一僵 眼閉著 未能延著 別求延著
學會花圈棺蓋了後 就獻上
但願步過瞻仰 你亦明白 看穿真相
尚有些仗 全力亦打不上

為何 無論我 願意怎樣試 怎樣也 不可一樣愛慕她

耿耿於懷 從前的愛 從沒有振作過 痛了再痛也應該

有一種預感想挽回太難 對你還有無可救藥的期盼
我坐立難安望眼欲穿 我會永遠守在燈火闌珊的地方

如何能捱到眼睛滴水即成冰 凍結血肉無能力反應

入黎就係等睇依隻歌

省了吧 熟人的戲碼
難道深交曖昧動情 分不清楚嗎

為何未曾讓我得夠便要損失你
捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期

難道只可當你最強後盾 不可升級最後和偶像抱擁
唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多
若我走出你劇本 失去甚麼 你可想過？

巴打識野呢首坐親巴士聽都想喊

何以這土地淚在流

難得可以同座 何以要忌諱赤裸
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多
你別怕我

明明我已溫柔 愛卻很難 流連樂與悲之間

會不會放手 其實才是擁有
知足的快樂 叫我忍受心痛

人若變記憶便迷人

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運

如果可以重來，到太子午夜時候

識野

起來不願做奴隸的人們

朋友二號 捱到絕路
你的手若有若無
還怎麼想對你好
做你好友二號 賠了熱度
還繼續做 連想哭都不知道
還怎麼決定我命途 誰又會因這個密友自豪

何以這土地淚再流

頑固的車軚追了萬里
先發現一早洩光氣

冚家HIGH HIGH HIGH
冇銀用又要欄街
爸爸YO YO YO
做你老豆冇陰功
冚家HIGH HIGH HIGH
同你講嘢氣都嘥
爸爸YO YO YO
吖少理阿爸正仆街

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

我太好 好到再三揮霍
滿足壞人一個

我遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有

Cause what if I never love again?

如果不執著暗戀 多麼好
如果當初望見情敵 便憤怒
如若智力夠高 吐字用詞多用腦
如果搶先示愛 算數算數

I hurt myself today
To see if I still feel
I focus on the pain
The only thing that's real

尚記得當天貫心的一箭

That’s why you go away I know

忘れないで 忘れないで 忘れないで 忘れないで

難忘你 好聽過若無其事沒韻味....

さよならで終わる 悲しい手紙は
君の名前が 空白のまま
PS 抱きしめたい

一首好舊既JPOP
稲垣潤一唱
聽埋尾段音樂真係好洋蔥

遙遠是宇宙靜靜在背後去看守就夠
這種感覺太親厚講一千句也不夠
即使一剎有過衝動輓你手
這種戀愛太罕有不須真正擁有
成全多捨不得仍然是放手

你說過常聯繫對方

點解要攬炒 點解要破壞

原來沒有 從來都沒有

我現時自己肯做飯

忘記我不要緊 誰鬆手我握緊

如何勤勞 便有什麼出路
令你與我少了幾里漫步

我勢弱言輕
決不虛作無聲

Hey~你老豆索K

哭過吵過鬧過 你為愛做足了
再接下來就要 收拾了
是 所有熱情會乾掉 一發現已經成熟了

何以 這土地

渡我不渡她

如果另個時空另個身體 能不能換另一種結局
覺得呢句最點題

為何人大了就要成為工作的奴隸 最愛作的不可發揮

上面好多出自夕爺手筆

誰亦會講 假使那樣懷念 必會再次有迴光

無奈告一段落
短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果
繼續愛下去可有趣
伴侶漸覺累
怎麼愛下去也剩低一片焦土

孩子 即使早知真相那味道
卻想完美到 去違抗定數

次次聽到依度都眼濕濕 好希望媽咪不曾離開

不只心跳冒汗 忘了問你好嗎應怎樣講

講得很偉大不過已聽夠 連痛苦也要我獨承受

我不是一定要你回來

曾以為有家就是安穩 怎知道深愛會淪為被困

何解血在流 但邁進聲響透

這個討厭人生 怎會這麼發生

太肉麻累物累人原應了斷

期望發售熱與光兌換生活費
能否准許我上進無奈我的店這樣細

次次聽都眼濕濕 唉 生活好苦

我都係一聽到隻眼不斷滴眼淚，但無喊出黎，因為半夜已經喊到失哂聲

無聲雙人房 一起分享床褥
知你想起 渴望復合舊男友
我是一個臨記只配和你抹淚光
天荒愛到地老純屬奢侈期望

誰沒有所失的 你要漆黑中數算著福氣
你要心酸中緊記當走到最尾 那處風景最優美

呢幾年聽到呢隻歌個感觸好大

成人只寄望收穫 情人只聽見承諾

為何都不大懂得努力珍惜對方

你會記得我是誰 猶如偶爾想起過氣玩具

佢以前成日唱俾我..

寧願在發聲機器面前笑著忙

當你見到天上星星 可有想起我

聽陳奕迅嗰啲應該有返咁上下年紀（我）
樓上嗰啲普通話歌完全唔識

若當天孩子 懂得將'我愛你'這一句豁出去 或會拉近差距

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點附和
假使可以全沒隔阻 可以代表我
可以伴你不管福或禍 這樣已是很足夠

不管明天，到明天要相送
戀著今宵，把今宵多珍重

When you realise she was never your girl.
It was just your turn.

狂雨暴雪一起對抗
任歲月再壞不致心荒

共你應該一起的人
以變了做至親

今生今世我們都不見

「誰說安定 在塗炭生命」

末日快車 - The Hertz

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣
到這日才發現
曾呼吸過空氣

祈求民主與自由

困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡

睇你自己點理解既姐 呢啲無標準答案架喎

我怎麼會讓自己捨身不斷涉險
你怎麼會對我的心不斷的拒絕
愛失去你的包圍
每次退後又錯過你的世界一點

聽呼喊聲不絕耳嗎 這心痛怎消化
難道若說怕 就會停火嗎
炮火擦身傷勢重嗎 還是強撐嗎
但怕你 沒法回家

反正自作多情 是我看家的本領

樂意忍 就忍到無憾
沒有你 仍舊有你帶不走的快感

成首歌雖然聽到好痛但痛得好爽

Let’s make this simple and sweet
You’re just not that into me

今天看這段歷史
像褪色午夜殘片

誰人曾照顧過我的感受 待我溫柔 吻過我傷口

城市快將要死 如果這都算正常 你我結這壞賬

你教我失了預算
你教我感覺善變
如何能提防在那歡笑背後會有底線

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜 我那麼依戀

他出發找最愛

無須祝福 我早知結局
傳我共你 被講多幾次也心足
暗裡若有人問我 會認和你一對
這種虛榮 即使無法兌現 未算委曲

聽啲傷心情歌真係屌唔住
心情好都聽到心up

即刻search左係咩歌

對不起 我傷害了你
請原諒我對你造成的傷害
謝謝你之前所做的一切
我愛你 一直都愛著你

最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

成首失憶蝴蝶都聽到好心痛

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊
我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句

和你也許不會再擁抱
待你我都蒼老 散半里的步
前塵就似輕於鴻毛 提及心底苦惱

只要為你再活一天 我～願意
不管明天就算有更壞的消息

遺憾歲月總停不了
多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

要放得開 愛是註定這生令你死去活來

祝福我能遊歷萬國 怎麼我還奴役自己
不甘心 在天天很多錯失的證據

人大了，失去細個的勇

那個叫做正義那個戰無不勝

何以這恐懼抹不走
何以為信念從沒退後

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

卑躬屈膝的花 為都市腐化

成首quote埋出黎呀笨

如若這歌 可以代表我

可以為你加一點附和

假使可以全沒隔阻

曾付出 幾多心跳
來換取一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶

Joey and 菇姐

又唔做野 又唔讀書

世上最殘酷的 恐怕是時間 困住人 一切卻還向前
乾涸的眼再擠不出一點鹹 愛到如此可悲的境界

這些年來 有沒有人能讓你不寂寞

Duo 版本好正

要擁有必先懂失去怎接受

就算是我不懂 能不能原諒我 請不要把分手 當作妳的請求
我知道堅持要走 是妳受傷的藉口 請妳回頭 我會陪妳 一直走到最後
就算沒有結果 我也能夠承受 我知道妳的痛 是我給的承諾
妳說給過我縱容 沉默是因為包容 如果要走 請妳記得我

如用這歌 可以代表我

誰漂亮誰便過來睡 來撫摸愛戀的廢墟

Just like her I wanna be pretty

😢😢😢😢 miss 2ne1

無法一起都總算愛過些人 借過你體溫練習擁吻

當天的小孩童
怎麼逼迫到失控
難擋的槍炮亦要碰

我沒有說謊
我何必說謊

我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意
想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

愛在迷惘中...

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界

Cause we're going to shout it loud
Even if our words seem meaningless
It's like I'm carrying the weight of the world
I wish that someway, somehow
That I could save every one of us
But the truth is that I'm only one girl
Maybe if I keep believing my dreams will come to life
Come to life

若當天孩子 懂得將我愛你這一句豁出去 或會拉近差距

過去18歲沒戴錶不過有時間

你變了個插畫家 我變了個作曲家
各有各路線分岔

一直不覺 綑綁我的未可扣緊承諾
滿頭青絲 想到白了仍懶得脫落
被你牽動思覺 最後誰願纏繞到天國
然後撕裂軀殼 欲斷難斷在 不甘心去捨割
難道愛本身可愛在於束縛

無奈你我牽過手 沒繩索

如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵

你搖著我手拒絕我，動人像友情深了

我沒權終止見面 只因你友善依然

他出發找最愛 今天也未回來

今天起各有日後 如花火攜不走 無需要定擁有

這個令我自滿的家 快破落了 別棄守他
內心的不安 遠比烽煙催淚是嗎
憐憫著這亂世 遍地都開滿花

試過理性細訴你卻未會動容
更試過控訴卻欠缺目標觀眾
橫豎大家也似 同漸變啞和聾
誰可管得我自閉家中 無病無痛

識貨！夕爺真係神人，乜歌類都填到

等到風景都看透
也許你會陪我看細水長流

鐵欄前 守護著 淚流亦要去抵擋
堅守心裡信念已不枉

ohhhh... 相擁... 心痛

聽好多次都係會起雞皮 個種孤獨感 既希望有人將自己拯救又想自我沉淪

過了愛作夢的年紀 轟轟烈烈不如平靜
幸福沒有那麼容易 才會特別讓人著迷

有一天你會知道 人生沒有我並沒有不同

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我像最初相識我當時未怕累

這温差差得令人難負荷

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手 成年後 什麼都不可再 有成人遷就

你是唯一的貓我想過養

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

男人心一字馬 令女人心擔驚受怕

當我想想起你 仍像昨天一般深愛你

孩子捉緊理想 未要萬世景仰 沿途未會獲獎

從來未愛你 只喜愛共萬人迷遇見

怎麼可以將手腕忍痛劃損

當年相戀意中人

Go back to those gold soundz
And keep my advent to your self
Because it's nothing I don't like
Is it a crisis or a boring change?

Well tonight, will it ever come?
I can see you awake any time in my head

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後

我變了你的 六十路愛人

幾乎係成首 十個救火的少年

十個決定去救火的少年
其中一位想起他少鍛鍊
實在是危險 報了名便算

另有別個勇敢的成員
為了要共愛侶一起更甜
靜悄靜悄 便決定轉身竄

又有為了母親的勸勉
在這社會最怕走得太前
罷了罷了 便歸家往後轉

十個決定去救火的少年
來到這段落祇得七勇士 集合在橋邊

為了決定去救火的主見
其中三位竟終於反了臉
謾罵著離開 這生不願見

尚有共四個穩健成員
又有個願說卻不肯向前
在理論裡 沒法滅火跟煙

被撇下了這三位成員
沒法去令這猛火不再燃
瞬息之間 葬身於這巨變

在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
就似在怨 用處沒有一點
在這夜這猛火像燎原
大眾議論到這三位少年
亂說亂說 愈說祇有愈遠

你陪著我的時候想著他 你看不見我的笑多受傷

我 如果想一世人 和你過
平時就要企後幾寸
去幻想 別要摸

So, before you go
Was there something I could've said to make your heart beat better?
If only I'd have known you had a storm to weather
So, before you go
Was there something I could've said to make it all stop hurting?
It kills me how your mind can make you feel so worthless

Who do you love, do you love now?
I know it's someone new.

本來想著以後 有了什麼就夠
到後來我只能夠 想像你們的以後

當擠身地鐵中 可去到天國遠足

分開簡單 抹去往事極難

我估錯這個世界得到教訓

睇到第三頁終於見到有人覆呢首

致眾弟妹 不屈的你 會照亮明天的香港
次次聽到呢句就起雞皮

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

時光返不到最初 回憶一天天錯過
難以對你再親口說下承諾
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句

每次聽親哩首歌都會忍唔住喊

曾聽說有許多戀愛
沒有結果卻剩傷心者感慨

識嘢

回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

前塵被風吹飄散才願心領 花瓣亦飄零
自作聰明 直至感情盡掃興

更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

追魂

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

最心痛是 愛得太遲

你會否想走，還是有留戀的理由

當 赤道留住雪花 眼淚融掉細沙
你肯珍惜我嗎

如果你也聽說 有沒有想過我
像普通 舊朋友 還是你 依然會心疼我

用愛緊抱自由 願覺醒再無內鬥

入嚟就係想留呢首

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

最初から
あなたの幸せしか願っていないから
それがたとえ私じゃないとしても
ちゃんと最後は
隠した想いが見つからないように
横から背中押すから
誰よりも幸せにしてあげて

一響起你笑聲 我疼惜
在思海搜索你 身影

盲愛和自愛不易兩全
讓我忍痛一刀就這麼兩斷
.....
任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好 好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉

大人們總告訴我該怎麼做
我一邊聽著聽著 一邊長成大人了

當你見到天上星星
可有想起我

Eason啲歌代表好多故事

我不是一定要你回來 只是當獨自走入人海
除了你之外的依賴 還有誰能教我勇敢

次次聽到依幾句都喊出聲

如自問未能容許抑鬱不理

不要再說喜歡你

如你已應驗甜蜜夢境 塵埃飄渺間早已落定

墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的瑣碎
你都不覆半句

曾愛惜的總要放手

尤其是你為什麼可以這樣做
你都知道我曾對你很好
但我從不會表現憤怒
某天先知道碰到你眼也不想一掃

不用再記起怎去忘記

若
若你要說的講不了
我會靠緊你聆聽你心跳
隨時都來騷擾

自小想拿到的全得到 如今我求不到才知道

騙我說渴望的就可能有希望

舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害

女生的骨氣 它是常被誤會的心情
對不起 你要的我忘了給你
答應你 自由我從此給你

無須要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌

我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天
像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

你愛上攝影、你去的餐廳、你想事情的邏輯，
有幾分之幾屬於他和你之間的回憶？

離魂記

苦海翻起愛恨
在世間難逃避命運
相親竟不可接近
或我應該相信是緣份

I never thought that a lie could sound so sweet
Until you opened your mouth and you said you loved me

如自問未能容許抑鬱不理

不要再說喜歡你

如你已應驗甜蜜夢境

塵埃飄渺間早已落定

得不到相戀別說失戀 只感到天國近了相聚遠

無權去把驚擾你的心捧起贈給你

即使有話想講已經將識過的字用完

其實成首都係 情感真係麻鬼煩

你叫我最快樂你也叫我最心痛

像我偏要喜歡鬼火 愛是盲目不過卻不傻

周爸

好似係夕爺本身講過
同埋 單車 都係，唔係歌頌父愛
係問責、質問點解話好錫我，但我一啲父愛都感受唔到

仲有單車
係質問，如果老豆真係愛我點解我一啲父愛都感受唔到

若你願陪我偶然停下 那夕照仍然很漂亮
跟你 看著同一方向

霓虹熄了世界漸冷清
煙花會謝，笙歌會停
顯得這故事尾聲更動聽

若～海～
翻！起愛恨～

無辜的人 昨天已犯了明天的罪

寧願唔識

夠鐘死心了 當你沈默得高調

要追也不要不惜一切
要等也不要一生一世

有沒熬壞了身子 會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

回想 想爭吵一輩子
輕率講我願意 也不要共你錯過一次

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙

朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
珍惜的呼吸也許休止
活著已是最好的心意

笑婚姻不外就是苦極悶極也都一齊

忍不住時時也想念你

我同你係一半
你同佢係一半

她曾經也活過

主頁娛樂愛繆成名曲《曾經活著啊》詳細介紹 以自殺為題創作的那首歌 感人真摯歌詞引發反思
愛繆成名曲「曾經活著啊」

兩天前大概這時候
電視播出有人跳樓自殺的新聞

沾滿血跡的水手服 欲加之罪的判斷
這些立刻成為網路上的釣餌

「很危險請立刻離開」
明明這句話就是叫大家集合的暗號啊

隨之起舞的人們像笨蛋一般猛拍照
流在冰冷柏油路上的血跡那無可言喻的鮮紅
是如此美麗啊如此美麗

哭了出來
哭了出來
在什麼都不知道的映像管外側

活著活著活著活著活著
活著活著曾經活著啊
最後一聲的再見不是為誰
是為自己而吶喊的吧

她最後所流下的淚水
證明曾經活著的鮮血
被一無所知的大人們用兩秒拭去
禁止進入的黃色封條
「這種只有在戲裡才看過欸」
在這般話語交雜之中
此刻她究竟想著什麼呢
在遙遠的 遙遠的地方

想哭了
想哭了
本應漫長的一天亦已夕陽西下

活著活著活著活著活著
活著活著曾經活著啊
在全新的事物即將開始時
是否會想就此消失呢

「一定要努力的過完這一生」
說得真好聽呢
努力鼓起勇氣後她翱翔在空中
化作鳥兒 捉住雲朵
化作一陣風 飛向遠方
帶著希望翱翔

活著活著活著活著活著
活著活著曾經活著啊
在全新的事物即將開始時
是否會想就此消失呢

活著活著活著活著活著
活著活著曾經活著啊
最後一聲的再見不是為誰
是為自己而吶喊的吧

再見 再見

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋事惹非

愛してしまえば 地獄で
離れてしまえば 孤独だ
もう戻れない

One more time 季節よ うつろわないで
One more time ふざけあった時間よ

因為在 一千年以後 世界早已沒有我
無法深情挽著你的手 淺吻著你額頭

我走也不是 留也不行 直到今天還是不懂 當初為何要分開 走了嗎

哼你愛的歌會痛
看你的個會痛
連沈默也痛

我對你付出的青春這麼多年 換年了一句謝謝你的成全

LMF

失控的拋物線 無法重新歸位
留下一句不想說的再見

如人生可以扭轉像最初。何妨體恤你氣盛和硬朗

我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土

但願我可以沒成長

記得種種感覺 但欠你的廝守到老

若被傷害夠

就像蝶戀花後無憑無記

One of my all time faves ...

心 後悔相識的當初 不懂訴說自我
未拍拖 像個心虛的初哥 隔空拔河
未哼好情歌 你都已經情傾下個
剩低的災禍 難道說得清楚

光輝會復明是嗎
要等幾個夏
請相信事情在進化

誰同行 仍同樣結尾

維持著熟悉表情陌生關係不要變

只等到紅白儀式一場偶遇才會面

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念

只感到天國近了相聚遠

為大義來一起奮抗戰
讓熱淚和鮮血沒白掉
銘記眾同伴獻身約誓

睇左咁多頁 終於有呢首
而從前相依那滋味
如若我已不想接受
這刻怎會念記

痛みを知る

你經常單戀？

奇事 發覺這女郎 發覺這女郎 雙袋加一碌鋼～

奇怪卻是每戀一次 震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

たとえどんなにどんなに強く
願ったってもう戻れないけど

我是千堆雪你是長街

成班唔識睇日文就負皮人又無話一定要中文歌詞 我post中譯又唔是個樣野

呢首真係會聽到抑鬱

願我永遠記不得我正身處現在

家駒

從不知天高與地厚，漸學會很多困憂

張學友-期待

像逝去的光陰消失 似有主宰
人們還道悄悄歲月已天天的更改
現在沒有堅守的諾言 世界已變改
從前如誓盟的愛 早經不復再

夏日漸去秋天將又來 難言無奈
凝凝回望過去或有傷心悲哀
像夜裡星空沒法擁抱心內
愛已像個空虛孤單障礙賽

過去過去現在現在充滿感慨
你我似個小伙子般衷心期待
我要悄悄的走開 請不必感慨
期望你會瞭解心底這份愛

=====================

本身都淨係想斬兩句出嚟
但係斬出嚟好似唔係咁啱feel

這分鐘更愛你
絲打加油 攬攬先

獨家村

再被你提起已是連名帶姓
謊稱是友誼卻疏遠得可以

就怪我太清楚 清楚你的風流

我的 幾分之幾
你終於還是離開我的生命
留下每天都在變老的我

真実がすぐそこにある 屍の道の先に
真相就近在眼前 在屍骸鋪成的道路前方

如何被你推開
仍然盲目地闖進你心頭
無緣得到你溫柔 也是我自由

有一個到依家都未知結果嘅人

在這世界那一個時空
可跟妳往日重逢

我好掛住妳呀

你有那麼不可替代嗎

風繼續吹不忍遠離
角度右眼等國王然後signal嗎

以愛之名
你還願意嗎？

...

刻在我心底的名字 你藏在塵封的位置
要不是這樣我怎麽過一輩子

係 林夕係咁解 但唔代表所有人都要跟林夕咁解 每個人都係獨立個體 理應有獨立思想 而原作者應樂見聽眾有自己解法

咁多色唔用
用黃同紅
我估應該有啲關係

苦戀注定難、我卻這樣貪

想早晚能見你 曾經反叛也是我運氣

再被你提起已是連名帶姓

望見你隱藏你戒指便沉重

Well they say people come
They say people go
This particular diamond was extra special

如果有 就讓你自由

怎麼每一個女人 都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣分 轉眼愛別人

Lm

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

皇后大道中又皇后大道西

天天公開捍衛你 不再逃避
樣樣事也經由我親身主理
被動沒有機 自信再少都緊抱實你

愛若變成了刺 思念也成了癡
也許心碎是愛情最美的樣子

朋友說我太蠢不懂抓緊你
但有頭髮誰要做癩痢
實情每每被我盛愛熱情嚇親你
你都不想再跟我看戲

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點附和

像我 這樣 成就或太牽強

而像你 這樣 每一位也心癢

為何離別了 卻願再相隨
為何能共對 又平淡似水

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠

我也知要鬆手 卻捨不得你走

難道也許我未曾將愛實現
由你配襯他怎麼不允許
如童話般歡喜
是太多心內最後
亦能如玻璃故事精美
決定等你期待一年
如若有天發現能男孩稱心
能否想起我
能否親親我更多

為何能仍願當扯線木偶 奉上一生在留候 只渴望那潛在對手 與你那邂逅 沒永久
讓我跟你再共度凌晨沉迷這遍黑暗
讓我可盡力記掛從前相識相當吸引
無奈愛裡被困 現已捉得太緊 是我天生太不幸

眼看她與你共度凌晨來回暗角街燈
下雨中的親吻告別時彼此都不抖震
現在已傷得太深 別要奢想再親近
讓我可遠去道別從前埋藏這遍傷感 換去這面具坦率落淚 回憶都可粉碎
孤單的雨水 叫我畏懼 孤單的雨水 替我落淚

原來越愛 我越需要嘗試放手

我愈陷愈深愈迷惘 路愈走愈遠愈漫長
如何我才能捉住你眼光
情願就這樣守在你身旁
情願就這樣一輩子不忘
我打開愛情這扇窗 卻看見長夜日淒涼

望見她的身影已無法佔有 我未有想過絕望看她走

刻在我心底的名字
忘記了時間這回事
於是謊言說了一次就一輩子
曾頑固跟世界對峙
覺得連呼吸都是奢侈
如果有下次 我會再愛一次

祈求民主與自由萬世都不朽

在摩天大樓 渴求自由

個樣好撚癲扯旗
個樣好撚癲笑住向海行

將一些輕鬆笑話 講一次
帶有你每個影子

於畢業禮～共你興奮合照 不過也始終......不夠時間...

圍繞身邊已六百天
你喜歡過我六十秒嗎

有無聽

這宇宙 這種深情根本虛構
失了足 才會跌落你的地球

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

一圈圈相戀周期永不偏差
在對象裡聚散循環也罷
愛又暖又冷又暖冰封了又化
下季自有下個代你開花

笑咗陣 慢慢愈聽愈傷心

佢話唔係要係咁
不過就 不過就
不過就會總係咁
嗰啲嘢 過去就
經己沒有嗰家嘢啦
所以沒法不離開
以後全部靠自己
一個人小便

你不是真正的快樂 你的傷從不肯完全的癒合 我站在你左側 卻像隔著銀河 難道就真的 抱著遺憾 一直到老了 然後才後悔著

那時候你是把我在手心捧著
而現在你忘了為我擦去淚痕

相見是意外 見不到才是應該

Today's a present that I don't want
So I'm wonderin' in this world
Am I really the only one
Who's been wantin' to hide out from the sun and run

原來自你消失後才懂珍惜這些
陽光今天這麼燦爛多麼想你

sorry

i know that feel bro

誰的老母 性感很多人call

沒有得你的允許 我不會插入去

我永遠都不會懂你

I can't tell you why

You look at me like I’m someone
You only need when it goes wrong
But you look at him like he's your missing piece
And darling, I wish it was me

遊覽美景無期 看花開無期

You are not alone

你個名

明明我已溫柔 愛卻很難

當初所有笑聲都是你
劇到最終爛了尾
慶幸 也有過小趣味

綠蔭裡 草坡上

無須要快樂 反正你一早枯死

離合聚散 這世界每天都發生
而唯獨我 每次也這麼的敏感

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我

望住鐘意嘅人同其他異性傾電話what’s app
然後自己連呷醋嘅資格都冇 表面仲要扮到冇嘢唔在意咁真係好痛苦
等我發洩下

還期望知道這段相處裏 被我暗戀得快樂嗎

時光返不到最初 回憶一天天錯過
難以對你再親口說下承諾
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎
你都不覆半句

仍然記住你 猶如為難自己
相愛後怎能變知己

人 最初怎去享受愛
最終怎會執迷到 變有害

曾愛惜的總要放手 難接手的又來等候

入嚟就係搵榮光

為難我也沒用 人家都不怕我心痛

我們 那麼甜那麼美那麼相信
那麼瘋那麼熱烈的曾經
為何我們還是要奔向各自的幸福和遺憾中老去

不要以為 我的愛就是非你莫屬
那些只是寂寞的傾訴

原來是唯獨我此刻帶著苦笑來憑弔.

Richard Billyham

如重遇你可不再 問近況
用最忍心的溫柔 埋藏這願望
現在或尚凝聚這點失落
日後慢慢沉澱會漸無感覺

覺得自己好有型，好特別，與眾不同？

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著

可惜沒如果

妄想我可以稱呼你暱稱 或者我可以踏入你心境 令你心傾 聽你心聲

但想抱抱就等下一世
我這種身世

誰人會愛我這種孤兒仔
流落到谷底

我忘不了 我們曾不只是朋友
從今以後 思念再走不到盡頭
你曾經緊緊的 把我擁在你懷中
我要如何去假裝 你沒有愛過

I know things will never be the same
Time we lost will never be replaced
I'm the reason you forgot to love

What if the only way not to feel bad is to stop feeling anything at all, Forever.

別說這個世界有因果
我怕問我愛得是否有錯
無盡折磨 最尾換來甚麼

最不可靠是愛情

原諒我真的喝醉了 因為我真的想你了
一不小心就被寂寞 吞噬了愛著你的快樂

我也想哭 你今天知道嗎
賺到幾多 願放棄自由嗎

那麼衷心相信著神話 應該給代價

屌 我接
從前和以後 一夜間擁有
難道這不算 相戀到白頭

Don’t look back
Nothing left to see
Just leave the shadows in the past

傳聞目睹你共誰 美滿地雙宿雙棲新生活萬歲

So call out my name...

愛太多 愛是麻木也不錯
美夢仍藏在天國
告別了 原來是不知不覺

想約他 私訊他 別無視我好嗎

我知要慎防流露妒忌 總得演戲
我迫我下沉時候暗自沉下不打擾你

往日 我共你 辯駁 一唱一和
而今日 轉眼一望 你已不再身旁

如再記起 舊日共你的快樂園地
現在是哪位再可跟你 來一起 來嬉戲

願明天 能不再為你痴纏

縱使相見已是路人茫茫
這生恐怕會念念你不放

電捲風馳 從此各自上車

ねえ 望のぞんでた街まちで
吶 你在曾嚮往的街道上
ねえ どんな月つきを見みて
吶 看著怎麼樣的月亮
ねえ 誰だれを想おもってる?
吶 心裡想著誰呢?

「不幸ふこうになってほしいなんて 思おもってないよ。だから…」
「希望你不幸什麼的 我從來沒想過喔 所以…」
幸しあわ せには ならないで
請你不要過得幸福

原來奉獻多多少少依然徒勞兩個世界也分開
任我花精神期待 清清楚楚辛辛苦苦不會帶來憐愛
原來是我多此一舉傷痕纍纍要我尷尬也應該
對你的好仍存在 好好相處不等於要 誰愛

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花

遺憾是越努力捉緊這碎片
越難令它重現

Build me up and turn me on
You played me like your favourite song
But I guess that you were never really mine

甜蜜與感動很難忘 怎遺忘

爸爸yoyo，啊！少理阿爸正仆街！

是很久沒這感覺吧
似回到中學的暑假
那年第一次失去她
還未學會瀟灑

明知得到你 都要知道 怎放下你

又想喊了

happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to you u
happy birthday to you

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

墓碑的旁邊
我即使向你談論今天的鎖碎 你都不覆半句

明天如果再相見 可否一次再細説當年

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

頭髮未染霜 着涼亦錯在我幼稚

我的幾分之幾
你終於還是離開我的生命
留下每天都在變老的我
請記得我曾經愛過

分手前至今聽到都心痛痛嘅歌詞

結局還有很多 為何只得這個後果

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷
若是你也發現 你也喜歡虧待我

我就讓你永遠痛愛著我

他出發找最愛
今天也未回來

前度再好都要割斷 再成為紀念 但我眷戀 原諒我不懂欺騙想吻你右臉
誰承諾過願陪我日後每天 現在難敵過分叉線 從前情侶 從頭來過只得怨言
前度那些珍貴片段 早已成為經典 但這錯戀 纏著了一起真太亂 怎要斷未斷
然而沒法做情侶就別上心 或恨緣份太短
從前情侶 永別了早這麼 遙遠

不會再實現 才明白星空多麼美妙
再不會快樂地纏綿 無權利幸運地放閃
每一晚太寂靜 慢慢習慣的是你聲線
又會不知不覺的哭泣 隨著雨點都灑下了

從前承諾過的 漸漸在記憶深處 回頭尋覓昨天
舊有碎片 原來你是個故事 一切意義

一世有限時 才明白彼此多麼幼稚
縱使愛卻又在遲疑 人越大願望越渺小
我不會再妒忌 日後願再可令我歡笑
但那相親相愛的空間 隨著你心鎖封掉了
掠過匆匆一剎的青春 留下最天真的遇見

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人
能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無憾 才會受教訓

也許相愛熱戀一場 過後變得抽象
就如共你曾有記憶都冰封結霜
到底只有夢境一場 往後仍受傷
都只怪 最初識錯你賣相

And though you might be gone
And the world may not know
Still I see you,celestial

你兜裡只有五塊錢 我們吃了一晚牛肉麵
你說什麼愛情都會變 你說你現在也沒有錢
你說謝謝我陪你這些天 你說以後不要再被別人騙

入嚟就係為咗呢首

愛漸如敵國 誰亦想扼死 對方
你在仇視我 還是我一早對你 不安

誰不想
繼續片刻的暖昧。但還是必須告辭
其實我也想知。這禁戀可有開始

回家見面 沉默冷戰 寧願三世都不碰面
如像敵人繼續這戰事 學會分開得合時.

I'll wish I was him
cause these words are mine
to say to you
'Til the end of time

連情緒崩潰亦怕騷擾你

但願我可以沒成長
完全憑直覺覓對象

有沒捱壞了身子 會為哪位被嫁衣

你有否掛念當天這醜小子

終於有明年今日

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

承認吧 愛過的人你愛的人不是我
愛越多傷就越重 不是你所能瞭解
別怕淚眼相對 讓我忘了一切 告訴我你愛的人是誰

If you love someone
You should let them know

我多麼想和你見一面 看看你最近改變
不再去說從前 只是寒喧
對你說一句 只是說一句 好久不見

Mama, ooh,
Didn't mean to make you cry
If I'm not back again this time tomorrow
Carry on, carry on, as if nothing really matters

迷霧裏最遠處吹來號角聲

竟然有呢首

我已經想不起你的臉
我也沒有你的照片
時間它殺死了所有的從前
我們也沒必要再去懷念

若是沒有這意外也許經已快樂地

我絕不罕有 往街裡繞過一周
我便化烏有

無論你喜歡誰
請你記住留下給我這位置

可能準備失戀既人路過留名
今晚一次過聽

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛 不痛不真

停頓時 在你笑開的眼眉
望穿秋水之美

有人是獨個離場才完美

18歲聽咗幾年...

成套The Key都好好聽

嗅著一口濃烈的催淚
你在支撐顫抖的雙腿
你被逼到先鋒去 卻帶著無用的豬嘴

寫得唔算好 但係第一次聽喊咗出嚟

祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

從不知天高與地厚漸學會很多困擾
也試過制度和自由

你如果很幸福 半夜的簡訊我就無需回覆 因為你的悲喜已經有了 容身之處

知道你出pool果陣個天好似冧撚咗咁，唔想見人唔想食野，連房門都唔想出，但到宜家知道你同佢好開心，祝你幸福

假裝的生氣 我恨這樣才能捉住你的注意力
女生的哭泣 它是常被誤會的心機

如何承受這好奇 你有沒有愛我的準備
若你喜歡怪人 其實我很美

得你覺得

你可知道對我做過什麼最殘忍？
就是你狠狠把我一夜一間變成了大人

你在他乾淨無菌主題樂園加進了壞人

第一次聽喊左出黎

我自己都好鐘意阿貓阿狗 但係好似冷門到冇乜人有聽Live都好似冇乜唱過

亂世聽到的聲嘶力竭
總覺當中有你

真係唔知點解好似好冷門咁 明明咁好聽
不過身邊有兩個fd都有聽

寧願當初不相見，寧願失憶失去掛念，記不清楚你笑面，至少今天我會活好一點。

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙
我以為我能全力填滿你感情的缺口

我知道他不愛我 他的眼神 說出他的心

我看透了他的心 還有別人逗留的背影
他的回憶清除得不夠乾淨
我看到了他的心 演的全是他和她的電影
他不愛我 儘管如此 他還是贏走了我的心

第一次聽到呢句唔小心喊咗

未來先進科技 無法模擬 你擁抱暖意

刻骨銘心只有我自己
好不容易交出真心的勇氣
你沉默的回應 是善意
刻在我心底的名字
忘記了時間這回事
於是謊言說了一次就一輩子

最近係咁loop

鈐聲可以寧靜 難過卻避不過

天不會轉 謊不會穿 因此太希罕繼續相戀

無花果

千年後 累世情深 還有誰在等
而青史 豈能不真 魏書洛陽城

誰都猜到我喜歡你吧

暗裡若有人問我 會認和你一對
這種虛榮即使無法兌現 未算委曲

不恨你 恨我的反抗不夠

冇啊身邊冇乜人聽Eason啊 搞到冇人明我感受
成隻碟最鐘意就係失憶蝴蝶同阿貓阿狗

原來她不夠愛我

一個人的成全 好過三個人的糾纏

為何未能待我差到讓我去憎你

睜開雙眼做場夢

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

麻煩說多一次 證實已經不可以

我願變成童話裏 你愛的那個天使
張開雙手 變成翅膀守護你
你要相信 相信我能變成童話故事裡
幸福和快樂是結局

這樣快便沒有事痊癒
拼命愛下個但為何傷口不退瘀

斯德哥爾摩情人都幾好聽
呢幾年嚟聽得最多嘅都係E神 廣東歌嚟講真係冇新人超越到佢

爱你是孤单的心事 不懂你微笑的意思

把她忘記 重複告訴自己 熟悉不再熟悉 但清晰卻還是一樣清晰

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

下雨天了怎麼辦 我好想你

曾好好一對，日後伴著是誰，放你在心裏～

沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨他一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

問世上還有幾多人 睜得開眼沈睡去
為你而流過那些幸福的眼淚

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

終於忘記你的時候 你出現在我的夢裡

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光
一去難再遇上一次

讓那 恐龍成群行過枱面
衣櫃入面藏著花園
心儀男孩長駐於身邊
夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園
也可靠我創造浮現

戀愛上競爭難道靠誠懇？
你有你找幸福的自由。
末你拒絕我 便自量地退後。
利申：窮柒毒

一起舉傘 一起的撐 儘管不安卻不孤單對嗎？

會不會 有一天 時間真的能倒退
退回 你的我的 回不去的 悠悠的歲月

秋分

何以這土地....

知道咗覺得更慘撚過我失戀

我懷念的 是無話不說
我懷念的 是一起作夢
我懷念的 是爭吵以後還是想要愛你的衝動

屌你直情想post晒成首啲歌詞

日後慢慢沉澱會漸無感覺
曾為情人迷戀過 怎會說謊

點解會負評
日文歌都可以聽到好心痛架喎
啲連登仔真係唔識容納其他市場

入黎搵呢首

又係夕爺

放棄愛情不太晚 獨處深宵街頭開心可以扮

這個風風雨雨的社會
欲怎樣開花 少年家怎樣落地
咱攏是為著愛情來浪流連

全都怪我 不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過 你有沒有
為何舊知己在最後變不到老友
來年陌生的是昨日最親的某某

無謂再關心你

我没資格慰問你

無謂再騷擾你

我没這塊厚面皮

鄭中基啲歌

你會記得 我是誰
猶如偶爾想起 過氣玩具
我抱住過 那怕失去
早想到 玻璃很 易碎

春天該多好 你若尚在場

世界因你嘅消逝而失色

陪爸爸喝酒 二人獨處時
曾想答謝說一句未說經已
—————————————
回憶的名字 葬禮裡說悼詞
而過程每天循環而又相似

曙光全部熄滅 殺掉我影子

誰還要緊張 想開心的我笑得多頑強 如常戀愛 將一位位都愛得更大量 維持開朗 背對著永不哭訴的蒼涼

他不配做對象 可惜你太善良
他背叛你 偏你沒法 睜開眼看真相
馴服就似綿羊 相戀太善良大多打敗仗

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

但是浮游在生活亂流
你那新生你也必須接受
就算多悔咎自責別太久
不要戀戀心裡那個傷口

只得這麼一次旅行，甜蜜一陣，想捉緊，想得很，到最後 還是不行，重遊故地，故地消失， 跟你那段往事，架空了 只得我的足印 ，在記憶裡，遊蕩時，想要等你卻沒處等

要追 也不要不借一切
要等 也不要一生一世
感情 如同等搭地鐵
人別越過底線

真 唔係話唔支持新人 但係個個都K歌咁款 點聽得落

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

夕爺向一個訪問中都講好喜歡空山無人呢句
其實任你行，你又敢唔敢行？
比晒自由你，係唔係就等於你會快樂？
而家聽番都幾值得反思。

正解 我咁岩諗起日文歌咪留日文歌
樓主又無限死中文歌 睇唔明咪skip
負皮係想點

你是我的唯一 我是你的幾分之一

春天分手 秋天會習慣
苦沖開了便淡

當初你天地 早已有別人打理
弄個小菜調理出喜與悲

有多少愛可以重來

勞力是無止境

當你見到天上星星 可會想起我

瓶內沒有酒你別引導我失守
留白這一塊我們友誼更永久（如未留白這一塊怎能𠄘受）
情誼若已足夠 眉目亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

同望白雪積厚 隨年月中消瘦
共你仍舊稱兄呼弟 使這分曖昧更不朽

朋友慢走 下次是那雙手 甜蜜地跟你走

#fuckyounextime

喜歡得太早，怕無情更加早

你說過牽了手就算約定
但親愛的那並不是愛情

難道愛 可愛在於束縛

越過麥田夜空飛行中 還惦記誰的心跳

如果再搵個唱歌技巧高啲嘅唱 效果可更佳

期望幾多黑暗裏面抱住你天光
然後幾多光線裏面發現只得我

我想見的笑臉 只有懷念

然後我步入中年 然後我步入老年 我或已經忘記 有否到過你婚宴
而我不想忘記那天 我們遇見的那年 那年吃過幾多薯片 看了幾多套港產片？

我願榮光歸香港

When you try your best but you don't succeed
When you get what you want but not what you need
When you feel so tired but you can't sleep
Stuck in reverse

呢首我次次都聽到抑鬱

謝謝你曾經是我的幾分之幾

走吧 走吧 人總要學著自己長大
走吧 走吧 人生難免經歷苦痛掙扎
走吧 走吧 為自己的心找一個家

周爸爸

離開是為了回來

I had all and then, most of you
Some and now, none of you

只怪戀上一生都得不到嘅黃耀明

你是如何笑著 至少我還記得

就當共你 有劇情沒有故事

然而自他離去之後我問，為何夏變得如冬一般灰暗

沒有句點已經很完美啦，何必誤會故事未說完

Tell me how good is feels to BE NEEDED

頑童還大膽開聲 他說 哥哥眼睛
怎麼 怎麼又紅又腫 如像剛剛哭了十聲

心痛係你心痛之餘仲要有個細路嚟贈慶

夕神萬歲

勉強做個放下你的我
專心看得開其實沒幫助

時日太快 無知的小孩一晚長大

難明白你 為何別去
留下空空的一個地球

其實 你我哪裡像情人 其實 你我更似被囚禁
同時 不敢走出去 被迫天生一對 過後悔的人生

Happy birthday to me Happy birthday to me

柒足一世

If you say goodbye today
I'd ask you to be true

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀，至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

MCR

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才藉說你有男朋友現在就要走

夏至秋天的距離 月與倒影的距離
猶如站在 遠方的你

無論再久還是牢記
無論再遠還是關心
凡是愛過就通通留在心底~

遊玩時開心一點不必掛念我
來好好給我活著就似最初
仍然在呼吸都應該要慶賀
如果想哭可試試對嘉賓滿座
說個笑話 紀念我

想念是會呼吸的痛
它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛
連沉默也痛

遺憾是會呼吸的痛
它流在血液中來回滾動
後悔不貼心會痛 恨不懂你會痛
想見不能見最痛

誰人曾介意我的感受 待我溫柔....

這世界只有一種鄉愁
是你不在身邊的時候
這香港已不是我的地頭
就當我在外地飄流

我知已走到盡頭
為何還要擔憂
這世界也不是我的地頭
就當我在宇宙飄流

時光時光慢些吧 不要再讓你變老了

講爸爸嘅歌，每次聽到都會喊

一個人的想念 兩個人的畫面

捨不得短短副歌 心還熱著 也該告一段落

不要相信一切下次

戻れないことくらい 分かってるはずなのに
この映画はやっぱり 隣で観たいな
柔らかいその声が 忘れられず進めない
こんな僕が嫌だな

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

我遺憾抱緊你未夠 時候到了不可再擁有

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐
難以用斧頭一劈 叫畫面飛散

當年分手果陣聽到 真係喊到收唔到聲

屌你

係
幾隻字就勾劃左無限空間
好touch

入嚟就係等呢首

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案

羨慕你想哭與笑時哭與笑永未顧忌
煩人煩事不愛理便不去理 自閉天地
冥頑無知 卻更會自由做你自己
只要想逃避 被窩總可以抱緊你

狂風給我吹 戀愛永遠告吹
不要勉強再追 我只說 我送你歸去

墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的鎖碎 你都不覆半句

明明知道復合無望 仍然想知道你近況

其實地球沒有你， 站到虛脫便會飛

若然你 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福你

我感動天感動地 怎麼感動不了你
就算早已忘了我自己 卻還想要知道你的消息
總相信愛情會有奇蹟 都是我騙自己

縱使相見已是路人茫茫
這生恐怕會念念你不放
流連著不想過對岸

何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

我發誓不再說謊了 多愛你就會抱你多緊的
我的微笑都假了 靈魂像飄浮著 你在就好了

記得種種感覺 但欠你的屍首到老

難道怨下去 人間真的會了解我
很想問為何難過 很想呼救 情緒極度無助
是孤獨還是失望還是 被世界折磨
假使我仍未夠好 你不要唾棄我好麽

糢糊時 互望目光沮喪
危難時 暴力哪個去擋
空虛的 或絕望 擔心的 或對抗
哪時 哪人 哪物 哪種釋放

聽呼喊聲不絕耳嗎 這心痛怎消化
難道若說怕 就會停火嗎
炮火擦身傷勢重嗎 還是強撐嗎
但怕你 沒法回家

舊記憶 歷史中 會有著證據

我連傷感都是奢侈的

從來沒有相戀 怎會明瞭愛過的痛

相親竟不可接近
或我應該相信是緣份

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

我 遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有
我也知要鬆手 卻捨不得你走

你係我嘅青春期，永遠唔會再接觸到

尚有些杖 全力也打不上

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非

哪一個 比你好 比你差 緊要嗎
說一句 放下了 心裡邊 更牽掛

想叫春

極不忍心的我 如常在夢裡 一再光臨 來傳話共你講

要放得開 看著你在這生 為愛死去活來
你或有日白髮蒼老 亦會等待
到下世再復來 人雖走 情都在 在星光繾綣間轉載

子子孫孫流傳著 他與隱秘的我相愛的傳聞

趙學而唱得勁入心
Sita都唱得好好

點解有負評？？真心唔明

最怕空氣突然安靜 最怕朋友突然的關心
最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息 最怕突然 聽到你的消息

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺卧

風花雪月間 命途有著時限
飛花有如畫 換來你淡薄瀰漫

明明不應該一再說明明
明明好應該相信這是命

只差一點點 即可以再會面
可惜 偏偏剛剛擦過
十面埋伏過 孤單感更赤裸

我多想再見你 哪怕匆匆一眼就別離